今期水費做乜撚野咁貴

將我由3月25打後用既水一次過計

200蚊有幾貴....

電費四個月計一次仲金

上期淨水唔計排污55蚊你點睇

Wfh?

幾多人用？

我2000銀

上期八百幾 今期千四 唔明

我對比上期張單，就係無啦啦多左行已調整費用一野加左四倍

Ching屋企有泳池

主要係佢個計法今期無啦啦唔同左

因為隔左6個月人冇抄錶

打去屌佢老母

fb 有出post講

我都貴咗好多
我以為係我多咗喺屋企

本署會根據帳戶上一次和最新的實際抄讀的水錶讀數，合併計算相關用水周期的用水量和水費，並發出水費單。有關用戶需留意，屆時的水費單或會涵蓋多過一個用水周期的水費，故應繳付的水費可能較一般只涵蓋一個用水周期的水費單為高，而各級收費的用水額將根據有關期間的日數按比例調整，因此用戶不會被多收水費。有關合併用水周期的水費單中各級收費用水額調整的示例，請按此。

屌玩鳩小市民，姐係張單合併計算計少左半年30立方米@HKD 0 既quota

4個月12立方米free,
一年計36立方米free俾你咪啱數囉
邊有計少到？

仆街1800蚊水費on99

我都千五

2000蚊..........................

1200

咁大件事冇人講
連登仔個個千萬富翁唔係假

上期19x，今期103x

今期貴到hihi